如果你樓上哥户人日頭就鑽牆，夜晚就玩波子同移枱移櫈，點解決好?

ps,冇錢搬屋，窮丁同呀媽住

上樓上走廊busking

一組擴音的喇叭

[url]【楼吵克星噪音反击神器震动分档调节防楼上噪音震楼神】，点击链接再选择浏览器打开

岩岩買左 下星期開始開機

買D牛眼淚夜晚睇下有咩唔同